公民教育委員會派錢畀親中團體嘞

呢筆錢，如果有啲團體攞咗佢，認認真真做好香港人要的基本法及一國兩制，唔好畀啲中共港共亂講，其實都會唔會有條好的戰線？

有合手足或劇團或藝團 申請咗佢做啊

push